是日晚餐 茄蓉白汁巨lin青口 & 意粉 + 撚廚

意粉好食過青口
巨lin 汁意汁 食完好飽

錯台

好食

屌 開錯台

今晚冇得同大家些牙

澳洲邊度？

老墨

Melbourne
貴唔貴架果邊

你講d物價？

屌今晚又出錯台 又打錯字
又唔記得po撚廚
係茄蓉白酒巨lin汁青口

5

貴呀
買野又冇香港咁方便同平
出去食一碟飯都要最少12 13蚊 有時候仲要唔飽
呢邊好就好在地方大 空氣環境都好清新
雖然都鐘意呢到 但係最愛都係香港

正喎

香港不了
特別係依加

我留學澳洲都接近十年
雖然香港而家變成咁 但係佢永遠都係我既根
希望有生之年 我地可以真係光復香港

多謝 試下整下
好易整

咁耐既清

求食譜

我通常整香蒜白酒蜆 快靚正
我都係澳

讀左好耐都未畢業
中間又有defer過返香港
今年係第九年
過埋下年就十年了
希望下年grad到

Ching係邊？
今日去market原先都想買蜆
但係青口 half kg $3.5咋

太浪費時間
但係值的

我都係跟bob叔條片
只係加左巨lin後落左d茄蓉

冇計 條路比人走得遠
自己細個又唔努力d
其實都係我睇你好 你睇我好

係syd
好抵真係